［無圖］有冇人同我一樣都中意主要係黑白色嘅生物

覺得佢哋好得意好過癮
究竟要點樣生先會咁分明咁高對比
但係又唔會黑白色生出界

支持真動物台討論

j圖more

冇班馬，些post 已完

此

中意黑人計唔計？

啲企鵝好撚仆街架